大快活呢期唔做邊爐係咪反智

最好賣嘅逢假期唔賣
冇邊爐仲有咩存在價值 執柒佢啦

啱啱先食完 胡椒豬肚好食啲
蕃茄湯冇乜味

唔係間間有

我樓下今日起冇
2月先有返

到年假應該間間都冇

D配料執執佢先啦

唔差啦 依家食都冇得食